做乜個電量突然間唔見咗？

SE2

用家問題

無限電

你個名

聽講話APPLE有一部SE機係會係特定情況下轉換成無限電 樓主你係被選中嘅細路

核能電話

呢排我都係咁

兩下就無電 廢事比你睇

ifan: 用家問題 android 好多bug

用晒咪無

更新幫你upgrade左舊電

你抆走咗嚿電

生物能，唔用套長揸就無限電。